---
title: 天命
author: 终朝采蓝
category: fate
layout: post
date: 2023-04-28 00:08:42
lang: zh-Hans
depth: 2
---

### 弃苍相性一百问（弃总篇）下

<br/>

##### 1、是攻方还是受方？

弃总：攻方

苍：（喝茶）

<br/>

##### 2、考虑过攻受逆转的问题吗？

弃总：不考虑。

苍：（继续喝茶）

朱武：啊哈哈，看来还是没有苍选择的余地

<br/>

##### 3、初H是在什么地方？

弃总：牢里。

苍：（淡定喝茶）

朱武：哈哈哈，苍，你是又不打算回答了吗

<br/>

##### 4、描述一下当时的情景？

弃总：（皱眉）哼，一看就是没有经验⋯⋯后来他疼昏了

苍：（继续淡定喝茶）

朱武：好可怕，老头，你悠著点啊

<br/>

##### 5、初H之后的感想如何？

弃总：人类的身体真不经折腾

朱武：弃天帝，你禽兽啊！

苍：一开始感觉耻辱，但既来之则安之

<br/>

##### 6、每次H会做几轮？大概持续多久？

弃总：⋯⋯持续到他撑不下去为止。

朱武：😱 老头，你悠著点啊！！苍是人类之躯，经不起你这样折腾

苍：（继续喝茶）

朱武：苍，你也没数过？

苍：他似乎没有那个过⋯⋯ 

弃总：闭嘴！

朱武：没有什么？哦！我懂了！哈哈哈哈

太阳神：某蓝让我来解释一下设定，弃天啊，严格来说他没有实体，是神识化体的。神嘛，不需要繁衍，本身没有情欲也没有高潮。要想体会高潮，需要真实的躯体，比如（突然悄声地）他最开始的那具，再比如（突然变回了正常音量）他后来自己创造的性质差不多的躯体。这些都是可以繁衍的躯体，是有高潮的。但是⋯⋯

弃总：闭嘴！滚出去！

朱武：我要听！我要听！

太阳神：但是神识本身没有欲望，因为没有繁衍的本能。所以为什么我们的第一武神却变得像人了呢，有了欲望，开始喜欢上和苍负距离贴贴呢，这⋯⋯

弃总：闭嘴！你的星轨别要了！

太阳神：这就让读者自由心证吧！

弃总：哼！

太阳神：哦对了，某蓝让吾继续补充一下 ⋯⋯ （自顾自地说下去）弃天神识化体的状态来自于潜意识的本能，也就是说，他的神识化体其实是和他第一具躯体是一模一样的。苍，你没发现他们两位的身材以及那个的(?)大小形状是一样的吗？唯一的区别，一个是热的，一个是凉的，你应该深有体会

朱武：哇，苍，真的是一模一样的型号吗

苍：下一题！

某蓝：（贱兮兮地）所以苍啊，（悄悄地说）你和武神做过很多次之后，弃总也觉得你适应的越来越好了呢

苍：下一题！

<br/>

##### 7、比较中意的体位是什么？

弃总：把他按在桌上或著墙上，从后入开始，等到他开始呻吟的时候再把他翻过来。

朱武：一模一样啊，哇噻，这是我能听的？

苍：⋯⋯

<br/>

##### 8、H时喜欢做什么？

弃总：x到他彻底昏过去前一秒

苍：明明是吾强撑到你失去兴趣

弃总：哦？你真以为如此吗？

朱武：哈哈哈⋯下一题！

<br/>

##### 9、H时喜欢对方做什么？

弃总：哼！别总是一副死鱼样

苍：那你要失望了

朱武：哈哈哈⋯（还是好诡异orz）下一题！

<br/>

##### 10、对方最敏感的部位是哪里？

弃总：（皱眉）不清楚

苍：不清楚

朱武：哈哈哈，做了这么多次了还不清楚吗，老头，你是不是不行啊，哈哈哈哈（突然感觉到气氛诡异）啊不是，下一题！

<br/>

##### 11、H的过程中玩过哪些花样？

弃总：用他的袖带蒙他的眼睛，绑起来

苍：（喝茶）

朱武：⋯⋯哈哈哈，😨弃天帝，你也玩过啊

弃总：（突然警觉）「也」？

朱武：下一题！

<br/>

##### 12、有什么喜欢的情趣play？

弃总：情趣play？什么无聊的东西？

朱武：你不是还用苍的袖带⋯⋯

弃总：哼！有你说话的份？

苍：没有喜欢的。

朱武：哈哈，（好诡异orz）啊啊，下一题！

<br/>

##### 13、一般情况下，哪一方在H中比较主动？

弃总：一直都是吾主动。

苍：嗯，他主动。

朱武：哈哈，下一题！

<br/>

##### 14、H时最喜欢对方什么样的反应？

弃总：他开始变的不清醒的时候，会随著吾的动作轻声呻吟，吾这时会把他翻过身来。这个时候他的眼睛很美，虽然有点涣散，但能看到瞳孔是柔和的蓝色，比平常还要柔和许多

苍：⋯⋯

朱武：⋯⋯一模一样啊，这是我能听的？

（废话，一个作者写的）

<br/>

##### 15、对方说什么会让自己感到把持不住？

弃总：「苍会让你料想不到」

朱武：？！😨 哇，道士不可貌相

苍：（皱眉）朱武，你在想什么？你的表情看起来不正常

<br/>

##### 16、对SM或者强暴play怎么看？

弃总：一直是这样吧

朱武：你也知道啊

苍：⋯⋯

<br/>

##### 17、如果对方被人性骚扰，会怎么做？

弃总：吾相信苍有自保的能力

朱武：假如呢？

弃总：让他们从人间消失

朱武：那你可以消失了

弃总：吾儿，皮痒了？

苍：哈哈

<br/>

##### 18、自己H的技术怎么样？

弃总：应该不错吧。

苍：⋯⋯

朱武：弃天帝，你自己心里没数吗？

<br/>

##### 19、前戏和正戏更喜欢哪一个？

弃总：前戏？不需要。吾想做什么直接做。

朱武：（os：哇噻，直接干啊）苍，你好可怜

苍：都不喜欢。

弃总：哼，有你置喙的余地？

<br/>

##### 20、用什么样的方式开始一场H？

弃总：基本都是先从后入开始。因为他那种仿佛英勇就义的死鱼脸让吾不喜

苍：（淡定地喝茶）

朱武：哈哈哈哈哈

<br/>

##### 21、目前为止做得最激情的一场H是？

弃总：（皱眉）最激情？（思考了片刻）六天之界吧

苍：⋯⋯

弃总：没过多久他就昏过去了

朱武：这么狠？！弃天帝你禽兽不如

弃总：（冷笑）知道为什么吗？他为了见你一面

朱武：（忽然感觉到巨大的压迫感）下一题！

<br/>

##### 22、希望以后再有同样的H吗？

弃总：无所谓⋯⋯不希望了吧，没趣

苍：不希望。

朱武：二位难得一致啊⋯⋯

<br/>

##### 23、看到对方裸体会有什么反应？

弃总：给他披上衣服抱起来or上他，取决于场景

苍：无意义的假设。

朱武：假如呢？

苍：如果吾还没被发现，那拔腿就跑

<br/>

##### 24、对方穿什么会很性感？

弃总：他湿淋淋的时候

苍：没有注意过

朱武：哈哈，哈哈⋯⋯

<br/>

##### 25、欲求不满但对方不知道时，用什么方式暗示？

弃总：哼，这就承受不住吾了吗

苍：没有欲求不满过

朱武：哈哈哈，下一题！

<br/>

##### 26、如果对方不想做，会忍耐还是继续挑逗？

弃总：忍耐？挑逗？这是什么可笑的行为？有他选择的余地吗？

苍：无意义的假设

朱武：呃（气氛诡异）下一题！

<br/>

##### 27、有没有想着对方自慰的经历？

弃总：没有

苍：没有

<br/>

##### 28、如果发现对方背着自己自慰会如何？

弃总：满足他。吾有无限的体力，他想要多少都行。

苍：赶紧跑

朱武：⋯⋯

<br/>

##### 29、经常在什么地方H？

弃总：随兴而为

苍：⋯⋯

朱武：粗野啊

<br/>

##### 30、有在公共场合或野外做过吗？

弃总：天波浩渺的亭子里？天魔池边？

苍：（喝茶）

朱武：弃天帝！你还真是⋯⋯

弃总：怎么？

苍：朱武，下一题吧

<br/>

##### 31、想要尝试哪些没有做过的场所？

弃总：想尝试的都试过了

苍：⋯⋯

朱武：哈哈哈

苍：下一题吧

<br/>

##### 32、如果可以实现一个平时不敢提出的妄想，最想实现什么？

弃总：平时不敢提的妄想？没这回事。吾想要什么都有

苍：同修好友都能好好活著

朱武：啊⋯⋯（赶紧转移话题）下一题！

<br/>

##### 33、H时的对方和平时的印象有多大差别？

弃总：没有差别，他一直都是不知进退的愚蠢

苍：没有差别，暴力而优雅

朱武：⋯⋯

<br/>

##### 34、用过什么情趣道具或物品参与H吗？

弃总：苍的袖带

朱武：哟

苍：⋯⋯

<br/>

##### 35、描述一个对方无意识间让自己萌生欲望的情景？

弃总：他弯腰背对吾的时候，腰带会绷紧，就很想把他压在桌上，从后面进入他

苍：（握著茶杯的手微微一颤）⋯⋯

朱武：哈哈哈，苍，你好可怜

<br/>

##### 36、会一起看成人影片或书籍吗？

弃总：（皱眉）污秽

苍：不会

朱武：哈哈哈，下一题

<br/>

##### 37、激烈的H和温柔的H更喜欢哪种？

弃总：激烈的。魔喜欢激烈的东西

苍：都不喜欢，如果硬要选择，那还是温柔的。

<br/>

##### 38、怎么看待肉体出轨？

弃总：无法接受，背叛者死

苍：顺其自然

朱武：哈哈⋯⋯

<br/>

##### 39、H的时候会觉得不好意思的事是？

弃总：没有。吾为何要觉得不好意思？

苍：没有。既来之则安之。

朱武：⋯⋯两位还真是放得开啊

<br/>

##### 40、一般都把衣服全脱光再H吗？

弃总：⋯⋯这是你该问的？

苍：⋯⋯

朱武：为什么不说话？

苍：他从来不脱。但他会把吾的衣服撕烂。

<br/>

##### 41、通常会在什么时间段做？

弃总：任何时间都有可能。

苍：嗯，他很随性。

朱武：（用同情的目光）苍，你真的好辛苦⋯⋯

<br/>

##### 42、H后会立刻睡觉还是先做清理？

弃总：⋯⋯

苍：（喝茶）

朱武：怎么不说话？

弃总：还不下一题！

朱武：哦对对对，弃天帝那个不太行

弃总：？！

太阳神：哈哈哈

<br/>

##### 43、清理时对方会帮忙吗？

弃总：⋯⋯

苍：⋯⋯

朱武：哈哈哈，见老头无话可说，吾嘎意！

弃总：下一题！

<br/>

##### 44、假如H途中被人意外打扰会怎么应付？

弃总：把来者打到天上

苍：⋯⋯

朱武：⋯⋯

<br/>

##### 45、有没有过一方调教另一方的事情？

弃总：（皱眉）没有

朱武：（怀疑地）真的没有？

弃总：用他的袖带捆绑他，也算？

朱武：那要看你怎么做的⋯⋯

苍：朱武，下一题吧。

<br/>

##### 46、H时的感想怎么样？

弃总：不知进退的愚蠢道士，倒也能带来难得的趣味

苍：很煎熬

弃总：哈哈哈哈！⋯⋯（笑声渐渐变弱）（突然不笑了）（突然猫猫难过）

朱武：呃，哈哈，下一题！

<br/>

##### 47、有过在外人面前偷偷调情甚至H的经历吗？

弃总：没有。哼，人类无权知道吾做什么

苍：没有

<br/>

##### 48、对方为自己打手枪和用嘴做，两者更喜欢哪个？

弃总：嗯？可以试试

苍：谁设计的问卷？（冷漠）（抽出拂尘）

朱武：哈哈哈，下一题！

<br/>

##### 49、总体来讲，喜欢H吗？

弃总：无趣。不过和这个愚蠢的道士⋯⋯也不是不能接受

朱武：（os：直接承认有那么难？）

苍：不喜欢

朱武：（尴尬）啊哈哈，下一题！

<br/>

##### 50、访谈结束了，有什么感想？

弃总：哼，这个愚蠢道士与吾相性倒也勉强不错

朱武：😨 你是怎么得出的这个结论？！

弃总：（傲慢优雅地）因为吾说了算！

朱武：苍，你有什么感想吗

苍：毫无相性可言

弃总：（冷笑）有你置喙的余地吗

太阳神：哈哈哈，其实说句公道话，弃天和苍相性不错的。

弃总：难得你的狗嘴还能吐出象牙

朱武：（挠头）弃苍相性不错？何以见得？

太阳神：苍是这几千万年来唯一能让弃天吃瘪的。

弃总：？！
